Buenas tardes profesor, al cambiar el nombre del repositorio tuve problemas al crear nuevos archivos desde local.
Por ello, se borraron los archivos que contenia anteriormente y actualmente aparecen archivos no completados y 
archivos del sistema.No obstante, la rama de mi compañero Edwin Marreros Pinedo conserva los cambios efectuados
por el grupo 5 hasta antes del problema que tuve, debido a ello le pido por favor que al momento de revisar los
trabajos del grupo revise el branch de Edwin ya que el master posee archivos incompletos.
Gracias de antemano.
